黃小朋友係老麥跌左銀包

請速反回 你坐既位 毒撚一個食緊老麥 唔洗怕羞

鴨巴咁刷得